藍絲起身喇 好嗎？

致咁多位藍絲：

其實而家警察濫捕既情況充分展示出逃犯條例 中國政策點運作

一個市民買觀星筆 就話 藏有攻擊性武器
另有一市民研發app 辨別警察 就以 串謀或教唆謀殺 被拘捕
元朗 北角白衣人 荃灣斬人見骨 警察 防暴警 愛理不理
政府 警察代表法治 完全凌駕司法制度

你地真係樂意繼續效忠咁既政府咩？值得咩？ 兔死狗烹 中共視示威者如兔，當清理哂，你地就係冇用既棋子 勸籲他朝君體也相同

IT人被捕新聞詳情：

一名小小小香港人上